721元朗警黑勾結，距今23天

721元朗白衣人恐怖襲擊平民
警黑勾結！
發生至今22日
無白衣人被拘捕！
無高官需要問責下台！
無警隊高層需要革職！
無警隊指揮官被革職！
無執勤警員需要革職！
民建聯、工聯會縱容包庇！
你係咪仲覺得個社會無問！？

721元朗白衣人恐怖襲擊平民
警黑勾結！
發生至今23日
無白衣人被拘捕！
無高官需要問責下台！
無警隊高層需要革職！
無警隊指揮官被革職！
無執勤警員需要革職！
民建聯、工聯會縱容包庇！
你係咪仲覺得個社會無問！？